msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_hant\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Circular Statistics"
msgstr "循環統計學"

msgctxt "Description|"
msgid "This module offers basic methods for directional data"
msgstr "此模組提供方向資料的基礎方法"

msgctxt "Description|"
msgid "Circular Descriptives"
msgstr "圓形資料的敘述性統計"

msgctxt "Description|"
msgid "Hypothesis Tests"
msgstr "假設檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Circular One-Sample Tests"
msgstr "週期性單一樣本檢定"

msgctxt "Description|"
msgid "Circular Multiple-Sample Tests"
msgstr "圓形資料的多樣本檢定"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#, fuzzy
msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Split"
msgstr "分群"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Distribution plots"
msgstr "分佈圖"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Stack points"
msgstr "堆疊點"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Display mean vector"
msgstr "顯示平均向量"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Display histogram"
msgstr "顯示直方圖"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Statistics"
msgstr "統計量"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Central Tendency"
msgstr "集中趨勢"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Mean direction"
msgstr "平均方向"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Mean resultant length"
msgstr "平均合成長度"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Median"
msgstr "中位數"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Dispersion"
msgstr "離散"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Std. deviation"
msgstr "標準差"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Variance"
msgstr "變異數"

msgctxt "CircularStatisticsDescriptives|"
msgid "Range"
msgstr ""

msgctxt "CircularStatisticsMultipleSampleTests|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "依變數"

msgctxt "CircularStatisticsMultipleSampleTests|"
msgid "Fixed Factors"
msgstr "固定因子"

msgctxt "CircularStatisticsMultipleSampleTests|"
msgid "One-way ANOVA"
msgstr "單因子變異數分析"

msgctxt "CircularStatisticsMultipleSampleTests|"
msgid "Watson-Williams (parametric)"
msgstr "Watson-Williams (有母數)"

msgctxt "CircularStatisticsMultipleSampleTests|"
msgid "Watson-Wheeler (non-parametric)"
msgstr "Watson-Wheeler (無母數)"

msgctxt "CircularStatisticsMultipleSampleTests|"
msgid "Two-way ANOVA"
msgstr "雙因子變異數分析"

msgctxt "CircularStatisticsMultipleSampleTests|"
msgid "Harrison-Kanji"
msgstr "Harrison-Kanji"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "Variables"
msgstr "變數"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "Split"
msgstr "分割"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "Uniformity Tests"
msgstr "均勻性檢定"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "Rao's Spacing"
msgstr ""

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "α = 0.01"
msgstr "α = 0.01"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "α = 0.05"
msgstr "α = 0.05"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "α = 0.1"
msgstr "α = 0.1"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "Rayleigh"
msgstr "Rayleigh"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "V (modified Rayleigh)"
msgstr ""

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "Test value:"
msgstr "檢定值："

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "Assumption Checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgctxt "CircularStatisticsOneSampleTests|"
msgid "Von Mises (Watson's goodness-of-fit)"
msgstr "Von Mises (Watson的適合度)"

msgctxt "Period|"
msgid "Period"
msgstr ""

msgctxt "Period|"
msgid "π"
msgstr "π"

msgctxt "Period|"
msgid "2π"
msgstr "2π"

msgctxt "Period|"
msgid "Custom:"
msgstr "自訂："
